其實beatbox係咪講天份

有d人可以無師自通 有d就嘗試過好多次都做唔到 好似我咁 細個有d同學將兩隻手指擺落個咀度吹「wee wu wee~~~」 響到隔條街都聽到 究竟點解我做唔到

冇野係練唔到

你講呀！

果d 唔係叫吹口哨咩

都講天份架，如果你拍子感好差的話真係好難搞。
練野就純靠捉摸慢慢搵做個音嘅方法